以後係唔係唔係集會就唔洗去狗屋到申請不反對通知書

反正本土派都唔鐘意搞集會
無謂去狗屋留資料俾班狗
反正唔係集會就唔算非法集結
遊行唔set起點同終點都唔算有集會
只係一班人一齊行同一條路
同樣唔洗留資料俾班狗吧